甜姨姨係黃店，老細係陳豪

即係陳豪都係黃！睇得

？

其中一個老細姐

陳豪係藍咩

老婆大肚就棄養啲貓
好人有限啦

真

係咪天與地嗰間？

係